老衲相信黑警連自己個女都強姦，連自己隻狗都搞大肚

狗輩並無道德觀念

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：